﻿001	あ、ごめん！　これそっちに運んで！<br>それからこれは向こうに！<br>えーっと、それは…	VO_natalie.natalie_sys_1034
002	休憩所にはここを使ってもらって…<br>布団の数は合ってる？　それから…
003	ああ～もう！　この人手不足なときに<br>なんで出土してくれちゃうのよ、遺跡め～！	VO_natalie.natalie_sys_0016
004	おかげで聖教会の調査員と聖教騎士たちを<br>迎える準備までしなくちゃじゃない！
005	ナタリー、そろそろ到着しそうだ<br>出迎えに行ってくるよ<br>そのまま遺跡へ案内してくるから	VO_vetel.vetel_sys_0030
006	ちょ、ちょっと待って！<br>アンタひとりで行くの？	VO_natalie.natalie_sys_0025
007	復興支援や治安維持に割く人員が減っては<br>みんなの負担が増えてしまうからね<br>これくらいは、俺ひとりでなんとかなるよ	VO_vetel.vetel_sys_0004
008	…なんとかなる、じゃなくて<br>なんとかする、の間違いじゃないの？	VO_natalie.natalie_sys_0022
009	ここが、出土した<br>遺跡の入り口です
010	わざわざ来ていただいて申し訳ない<br>聖教会や聖教騎士団も再編や立て直しで<br>お忙しいでしょうに…	VO_vetel.vetel_sys_0035
011	いえいえ、仕事ですから<br>それに大変なのはそちらも同じでしょう
012	では、さっそく調査に入りましょう<br>あなたはここで待っていてください　	VO_mob-saga_omale.mob-saga_omale_sys_0010
013	彼、言い方きつくて申し訳ありません<br>でも入り口を守っておいていただけると<br>我々としても安心できます
014	…ついてくるな、って感じだな	VO_vetel.vetel_chara_1007
015	かなり古い遺跡のようだけど…<br>…この遺跡に何かあるんだろうか	VO_vetel.vetel_sys_0031
016	…ッ!?	VO_vetel.vetel_battle_0020
017	お、やっぱり気づかれちゃうか<br>さすがヴェテルさん	VO_ren.ren_sys_0007
018	え…？<br>あそこ踏み込むんだ<br>ヴェテルさんにしては珍しい動きだね
019	けどなんか…<br>ちょっとおもしろくなくなった？
020	クッ…！	VO_vetel.vetel_battle_0019
021	いや、それともちょっと違うのかな…<br>うーん…	VO_ren.ren_sys_0006
022	…戦っている最中に考えごとなんて<br>ずいぶん余裕じゃないか、レン	VO_vetel.vetel_sys_0010
023	え	VO_ren.ren_sys_0025
024	ハアアアアアアッ！	VO_vetel.vetel_battle_0007
025	おっと！
